現今香港單身好男人只服馬國明(帽明)同王嘉爾(嘎嘎)

不服來辯

我呢

親中韓仔死返上大陸啦

Proud to be Jacky🔥🔥❤️

現今香港單身好男人TOP 3 (排名不分先後)

馬國明 (帽明)
王嘉爾 (嘎嘎)
李思捷 (思捷大師)

不服來鞭

李思捷都叫好男人

湯怡已前條仔

嘎嘎點讀？

邊撚個呀

邊撚個援交爾？

收皮啦jacky

@洪卓立(已歿)

gaga